【七警判刑】工聯會黃國健斥某法官「白皮黃心」 因偏見判決

【七警判刑】工聯會黃國健斥某法官「白皮黃心」 因偏見判決

2017-02-17 18:20:25 HKT

7警在傘運時索起示威者曾健超雙手，拖至暗角圍毆，被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成。法官斥7人惡意襲曾健超，令警隊蒙羞，損港國際形象，即使壓力很大，亦非施襲理由，判7人監禁2年。不過工聯會立法會議員黃國健，疑借在議會發言的免責條款，聲稱某位法官「白皮黃心」，是「黃絲帶嘅黃」，質疑有司法人員心存偏見，作出令社會嘩然的不合理判決。

立法會繼續辯論《施政報告》致謝議案，惟多名議員評論七警判刑。黃國健認為，執行司法的始終是人，難免有偏向，他支持警方為7警上訴，亦希望司法機構自行糾正案中的謬誤，向市民交代。

公民黨楊岳橋則指，案件令社會嚴重兩極化，有人慶祝，但亦有人認為判刑過重，更辱罵法庭，實屬少見。他認為是源於過去數年，社會嚴重撕裂及對立。
<蘋果>

仲未柒夠?

咁撚有心做咩唔幫人寫求情信呀陷家產

白皮黃心又唔岩呀?

D 低賤黃種人真係麻撚煩

打人

知法犯法

坐監

仲有咩謬誤呢 蝗國健 ?

咁又唔見你有份寫求情信?

工聯會果然工聯會 死性不改
67年講黃皮白心 17年就講白皮黃心

上訴唔係由警方提出 , 係由犯人自己提出 , 黃國健唔該柒少陣

工賊會係咪又想放土製菠蘿?

黃皮白心 你點睇都係 一隻蕉！

班黃皮成日型住白人歧視自己，又唔敢去挑人機，垃圾

邊夠你班左狗殺警咁屈呀

咪係, 夠薑成立香q

夠薑成立香港光頭黨
見白👻即dup柒

唔使"自行糾正"啦,人大釋法囉再

根本連親中政客都當警察係傻仔咁玩,一支水既威力仲勁過上面呢啲事,勁

唔識寫英文

支共黃皮黑心

好不安，工聯會用返呢啲term係咪又想放菠蘿？

正宗顛覆法治就係呢種

不安

黃皮豬都係黃心
做乜屌你自己人姐

白皮黃心
佢up乜撚野